# iMovik 

This website is for learning purpose only.

Angular version 7.3.5.

<b>Demo:</b> http://imovik.xyz/home


Trang chủ
<div align="center">
![alt text](https://i.imgur.com/I8CwCC5.jpg)
![alt text](https://i.imgur.com/uxihG4Y.jpg)
</div>
<br>

Đăng nhập - Đăng ký
<div align="center">
![alt text](https://i.imgur.com/0rTVVnB.jpg)
![alt text](https://i.imgur.com/SAofzos.jpg)
</div>
<br>
 
Thông tin phim
<div align="center">
![alt text](https://i.imgur.com/SjT0Zc4.jpg)
</div>
<br>

Lịch chiếu
<div align="center">
![alt text](https://i.imgur.com/h5cF9sy.jpg)
</div>
<br>

Mua vé
<div align="center">
![alt text](https://i.imgur.com/Q2jRVV9.jpg)
</div>
<br>

Xem vé đã mua
<div align="center">
![alt text](https://i.imgur.com/asnzUeQ.jpg)
</div>
<br>

Lịch sử mua vé
<div align="center">
![alt text](https://i.imgur.com/tsrZrCD.jpg)
</div>
<br>

Nạp tiền vào tài khoản
<div align="center">
![alt text](https://i.imgur.com/JP7PLQt.jpg)
</div>
<br>



